課金可唔可以甩P

一次性交一年，性交轉運

只要同林病性交七百次就可以冇p牌

咁願 P 與我同在

唔明點解可以俾錢脫P。另外P牌制度非常唔民主，唔透明，突然推，同推逃反條例有乜分別？

外國勢力揹住個P，連想課金都唔知可以點課

同你講都費撚時

true 我無野講